電車公司仲可以點樣發展？

普通業務咁平蝕住做
除左廣告，包車，Tramcation之外仲可以點

支出：成日撞/出軌/塞

請空姐serve 啲客

咁迫咪撚搞啦

魔鏡號

無電都開到車

同SOD,蚊香社合作請空姐拍電車AV

要發展就100年前就發展咗啦,如果唔係今日o係九龍半島都可以坐電車.

撈埋清拆服務

賣tesla

而家搞啲party tram

轉磁浮電車

貨運物流

加價到貴過巴士
舒服先有人搭
請啲畫家畫靚架車
引人打卡影相
再claim政府錢

撈埋地產，電車廠上蓋大型屋苑

唔用空姐用無人機送餐

初頭可以專做早餐，做起左就會有demand做埋午餐晚餐

Plan過但政府唔批

因為當時已經有九巴.

已have

呢個有得諗

TRAMcation

成日都有竹篂妹鬼妹book電車開P架啦

電車痴漢

就係迫先要搞

電車軌上釋放高壓電
車利電爆車胎，人行電爆個人
包保無人敢塞電車，返工快過的士
自然壟斷市場

啟德個單軌系統應該要由電車做
不過政府話要俾黨鐵

流動文宣車

同 LIHKG 合作, 每星期有六日要搭電車先可以上到 LIHKG

政府緊係比返自己做

轉做hyperloop

「電車與人」賽跑大賽

集運自取

轉用Tesla, 即刻high class咗

大把啦
專心做觀光旅遊
其實好有特色

有聲

電(車)cation

電車特急線
太古直達金鐘中環站咁

有冇諗過投資者就係貪佢夠穩定

中間邊有位爬頭

唔係全部一味唔批，西北電車要用港島電車做籌碼交換起港島線輕鐵-地鐵，中環填海三期-灣仔發展二期縮細咗，情況對電車公司不利

咁嘅話輕鐵個設計 係有啲專用路段用碎石舖 咁都已經做到啦
港島最煩係電車規劃嗰陣不嬲預咗係全共用路面 好多位如果電車隔離咗專用路段 汽車會唔夠位

#20講左

過海起重鐵成本效益高過雙層路面電車以至LRT

如果唔畀黨鐵，出去轉地鐵要重新計多程車錢，係咪你幫啟德啲人畀

一定要走旅遊業路線，整個電車樂園

早餐依個幾好
啱晒啲要返工嘅人
30蚊包搭車早餐應該大把人狗衝

當時港府諗住好似依家曼哈頓起條橋過九龍,但後來ban咗.

學吓黨鐵，投資大灣區、大中華、一帶一路嘅新輕軌項目

好似水晶巴士咁做餐車櫈住咁食 金鐘廊個段爛路軌

#1講左

無睇內文 sor

電車法資
黨鐵黨資

好似小輪公司咁做埋地產？

彌敦道斬曬d巴士留兩條行車線俾電車

租俾d 牙醫做流動洗牙電車，搵錢搵得仲多過載客

西灣河電車廠喺天橋底
點搞上蓋地產

唔爭在，做埋 tramcation 啦

你有冇腦架

呢度反而同石塘咀唔同，係永續臨時用地；間接睇，隔籬做緊露天停車場（規模上不幸地已經有嗰間終於差唔多起好嘅酒店）

你調轉嚟講
黨鐵搞先會好似昂坪360分開收錢
電車公司連九巴都有轉車免費

1. 近年興鋪草綠化，做埋 ballastless，放喺香港電車唔知可唔可以降埋音
2. 噉就係過時問題，冇乜路面電車係一開始就專用，而家更加追求要少私家車（其他城市即使新起已經未必有香港咁多路）。香港畀巴士共用已經算好，起好繞道、做埋ERP下，炮台山同中環絕對有條件檢討交通管理同路面空間分配（灣仔同西區就差啲）

你知唔知電車公司母公司係咩

整架商務用電車
設幾間小型茶室
一路傾生意一路睇景嘆茶

電車有冇得加快速度?

TURBO

夜晚電車其實真係好快好快.....絕對比ON9輕鐵快

其實可以整豪華版電車，設人數上限及不設企位、每個位有usb差電、有冷氣、d座椅舒服d，路線方面只係特定停某幾個熱門既站，只限車頭上落方便司機管理

最平都1300蚊一粒鐘同埋咩都唔比

好似船河好玩

佢個車廠值幾錢有無人計過？
好多企業值錢嘅唔係主業務！
有公司做實業都唔夠收租多。

帝御金灣

考電單車排期好耐

數碼轉型
出電車GO

電車好撚多怪人

電話睇戲好大聲
成好大袋野放椅上/地上阻住人
成日好多啖既廢老除口罩咳
企門口唔讓人行，或你推我撞落車

如果唔係車站近目的地我都寧願巴士